香港恆大有冇研發電動車？我見廣州恆大開始賣電動車廣告

恒久遠，馳天下，香港恒大汽車

首先
nonju有自己嘅難處同彩數

如有得揀dse直入 邊個唔想
我都有努力過 我都試過每日訓4個鐘咁去溫書 操pp
咁我唔得即係唔得

有人鍾意男人 有人鍾意女人
各有取向

有人適合DSE高壓模式一試定生死
有人適合HD/Asso持續考核GPA計分
各有自己選擇

啲人覺得DSE考得差就一定係讀唔到書？一定唔應該入大學？

我就真係勸啲人睇多啲書 唔好坐井觀天、活在自己嘅世界

同埋nonju入hku唔令我覺得羞恥 亦唔係後門狗 nonju入hku係光明正大寫喺hku個website

定係啲人覺得只有DSE jupas先係光明正大入HKU嘅唯一選擇lmao

nonju都用自己努力考gpa 一步一步升上去
（定係你覺得讀嘅hd/asso畀完錢就乜都唔洗理gpa自己就會好似啲警察受武肺感染人數咁自動升升升）

我唔係畀錢 唔係靠關係 光明正大咁用非DSE嘅方式入HKU 我就真係唔知啲人憑乜嘢講nonju係走後門

其實對比返我自己讀中學嘅經驗
讀完hd/asso嘅人 比起freshgrade嘅中學生
某程度上佢哋有更多嘅經驗喺接受全英嘅教學、寫paper &reference （apa format）、group work合作、使用learn portal、應對freerider、睇百幾頁嘅ppt etc.（有錯望諒）

大家雖然起點唔一樣 但最終都係為左讀大學 增長自己知識和技能 更好地融如社會
未步入社會工作就已經要開始批鬥 分門別類 去區分前門後門 真係值得驕傲

而至於hall收唔收我 唔到我話
咁我禮拜一就打去admission office問下nonju嘅學生入唔入到hku 嘅hall

而你用你認知嘅HKU hall文化覺得佢哋未必收我

抑或可能係你坐井觀天呢？

最後同宜家讀緊hd/asso嘅人講聲
祝你來年過3爆4入到U

拆左隻含大健康黎做車嘛
咪日撚日賣廣告谷股價
樣板都未做到部淨係出構想圖，仲學人話要出6款